有冇人覺得剩翻喺身邊嘅人越嚟越少

由六月九大遊行到𠵱家有無人同我一樣身邊剩翻好少人
仲記得六月九同六一六大遊行個時身邊嘅圈子全部都同人講記得去遊行
但係到𠵱家踏入第六個月
身邊嘅朋友已經好少主動話出去集會遊行
去到呢一刻我就知道其實身邊好多都係偽黃
由以前可以十幾個一齊去遊行到𠵱家只喺剩翻自己去
由以前可以遊行完就一齊去食嘢到𠵱家只有一個人食
其實真喺有少少空虛感
所以大家可唔可以應承我128維園見！

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

五大訴求，缺一不可
就算得返自己一個都會岀，反正唔係未試過

好多fd係到做文宣 但出去得幾個

我有出架雖然唔知你係咪我啲friend